9買波

1雞起機
玩左一個禮拜
睇下上到幾多

差last果鋪

真係亂尻咁買？

留名

上面個波膽 同條list對左喎

補飛下話

補飛姐 豬左都有保險

Wa 中左有幾多

yes
有睇下人地D料
自己唔識波

留名跟進

黎緊有心水嘅 黎個事前隊些牙一下ok? 想跟

考慮緊注碼

跟對家 ?

0 1
中場補多少少 1 1同 2 1

補客next goal都夠

個feel似反cup
買定保險

樓主由一萬上到四萬？

yes

主要扑中左呢場反cup

好吊

1:1

都好呀 過到關

和左 我唔係讓球

好彩就扑左1500蚊 1:1

結果都好既 next啦